莎士比亞悲劇名著King Lear同中國著名思想家李耳有無關係？

讀literature

問professor話唔知

李耳王

拍定手先啦

最近論文研究緊黑澤明既蜘蛛巢城同能劇元素 同原著馬克白既比較

係romeo and juliet

同King Jer有關

冇

利申：我讀drama㗎